JD集中討論區

有冇人報左or已經收咗offer

想知大家開學之前會做咩準備同冇咩特別要注意

想問吓有冇前景？好多firm都 cut headcount

[[其實是咪一定要有考IELTS先有機會入到？因為見到三間大學都話喺本地大學就讀以英語為主要語言嘅學士學位畢業生，都唔洗額外再考IELTS。]]

報咗幾耐會收到offer?

Push